其實大學係知你jupas a123順序的

乜鳩「院校不知道你們的實際順序，只會知道Banding」
interview果陣問我點解a2咁擺 點解a3咁擺 當堂呆鳩左

院校見到個次序係按jupas code 排

按code排架wow

根據經驗，其實冇所謂

佢地唔會太介意

我fd都係咁 仲知道埋改選前既排位

霸氣咁問返佢
你唔係唔應該知道既咩

唔好以偏概全 我同你講我就唔係咁排的

咁你點排?